連登男/女vs5p男/女月友大家點選擇

鐘意上連登，正常樣
鐘意打5p字，中上樣
其他條件差唔多。
正常樣
中上樣

中上樣 仲會分享少女語錄添

冇圖正常樣信唔過

大家心中既標準啦，大家審美觀唔同，人地重口咪鐘意正常樣多d點算。

有5官仲唔夠正常？

有圖正常樣都未必信得過

邊有份揀呀我

正皮

利申:正常樣

拍拖緊係揀個5p mk妹啦

先唔講樣啦
呢邊下下講處女情意結
溝到叫佢幫手打個J都有排磨

鍾，ok？